---
subtitle: Blog 17
date: 2017-10-13
---
Vandaag hebben wij voorwerpen gemaakt voor onze Expo. Ik heb een detective board als inspiratiebron genoemd. Dit pastte goed bij ons spelconcept omdat het een moord/detective thema heeft.
